{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074769?place[place_type]=GID&place[gid]=1074769&place[latitude]=37.6925925371&place[longitude]=127.716533021&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 행복한숲펜션"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 最大人数を超えて利用することはできず、ペットの同伴入室はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。 什器破損時の実購入価格基準で弁償しなければならない場合がありますので、ご注意ください。 客室内での喫煙は禁止され、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されません。 バーベキューパーティーを楽しむことができる個別バーベキュー場が完備されており、利用時間は24時までです。 バーベキュー料金は人数によって異なり、2名基準は10,000ウォンです。 お子様や幼児と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。 客室内でIPTVとWiFiを利用して、素早く便利にインターネットを楽しむことができます。 駐車可能なスペースが用意されており、朝食サービスも提供しています。 体験プログラムや瞑想、花冠&ブーケレンタル、散策路など様々なペンション活動が楽しめます。 また、ペンション内にスモールウェディング、セルフウェディング、リマインドウェディング、修練会、ティーパーティーができる芝生広場もあります。 ペンションをご利用のお客様にはオーシャンワールド、スキー、リフティングなど様々な割引提携特典もご提供いたします。 宿泊可能な客室の種類には青い鳥、笑顔、松風、ケヤキ、一軒家があり、それぞれの基準人数と最大人数は異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な客室の種類は何ですか？",
            "answer": "青い鳥、笑顔、松風、ケヤキ、一軒家の5つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー場が完備されており、利用時間は24時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "WiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内でIPTVとWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなペンション活動が楽しめますか？",
            "answer": "体験プログラムや瞑想、花冠&ブーケレンタル、散策路など様々なペンション活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースが用意されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でどのようなイベントが楽しめますか？",
            "answer": "ペンション内にはスモールウェディング、セルフウェディング、リマインドウェディング、修練会、ティーパーティーができる芝生広場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 376
    }
}